仲有11個鐘 榜首就係屬於我地曼聯

狼隊

等比我獌6-0

英冠料

冇人想知

唔係狼隊太廢
係我曼太勁
(英霸級)

後防有第一身價熱血中堅 前邊有百射百中福仔 中場有中場大師普巴 我想問點輸啊 狼隊得個足金9猴堅尼米拿 皇者曼準備定456對面啦

?

問過普巴未？

咁邊隊六隊啊？

樓主手快打錯, 仲有110個鐘先啱, 大家禮拜六再BIN

xd

訓咗無睇，想問狼隊被炒幾多球？

普巴：不了

反父

唔緊要啦 下一場會大炒的

Big4
勁呀！

皇者曼要第一啊

睇英超積分榜都用大陸野🤦🤦🏻‍♂️

Sorl9y , 最緊要係清楚見到皇者曼個名